立會功能組別 逾5,000工程師未登記

泛民新人擬攻工程、建築界
黃偉信、關兆倫急推選民登記

Push

推

數下數下 要建制失去功能組別過半 並不是夢

阿布泰老細未選先告急！要大量老闆！

未來一年林鄭會推23條 而呢250億就係武力鎮壓嘅軍費

如果立會建制唔過半 勇武就唔使衝